呢刻要做嘅唔係指責鶳不力，係保護手足

似乎有狗在現場拍片
結果好可能施襲者用精神病打甩
鶳者因為無裝無罩遲啲被捕
用101拆唔拆到？